# Отчет по заданию Streamlit

Написано фронтенд веб-приложение чат-бота [app.py](../src/streamlit/app.py) с использованием фреймворка Streamlit. Приложение предназначено для **предсказания сентимента** во входных текстах, которые пользователь отправляет в диалог с чат-ботом.

Для работы фронтенда требуется только установка `streamlit` любым удобным способом (pip, poetry, conda и т.д.). Запуск фронтэнда приложения из корня проекта:

`streamlit run src/streamlit/app.py`

## Бэкенд

Бэкенд реализован в виде отдельного REST API сервиса, использующего предобученную ML-модель Трансформер. Бэкенд размещен в [отдельном репозитории](https://github.com/codeyield/ML-Service-with-FastAPI-Celery-Redis-and-RabbitMQ) и может быть развернут локально или на любой подходящей для инференса платформе, следуя инструкциям в репозитории.

## Пример работы веб-приложения

![](../docs/screenshots/sentiment-predictor-chat.png)
